% (C) Copyright 2018: Urs Fässler, www.bitzgi.ch
% SPDX-License-Identifier: CC-BY-SA-4.0

\section{Vorstellung}
\begin{frame}{Über uns}
	\begin{columns}
		\column{.5\textwidth}
		\pause

		Michel Ketterle
		\begin{itemize}
			\item regional politisch aktiv
			\item aktives FSFE Mitglied
		\end{itemize}

		\column{.5\textwidth}
		\pause

		Urs Fässler
		\begin{itemize}
			\pitem{Software Ingenieur bei Dienstleister}{
				\item Entwickelt im Kundenauftrag mit Freier Software Applikationen und Systeme basierend auf Freier Software
			}
			\pitem{aktives FSFE Mitglied}{
				\item Vorträge
				\item Gesellschaftliche Aspekte Freier Software
			}
		\end{itemize}
	\end{columns}

	\vspace{1em}
	\pause

	\begin{center}
		\includegraphics[height=5em]{res/fsfe.png}
		\\
		\only<handout>{
			Die Free Software Foundation Europe ist ein gemeinnütziger Verein, der Menschen im selbstbestimmten Umgang mit Technik unterstützt.
		}
	\end{center}
\end{frame}
